決定挑戰當年李小龍嘅指上壓

我嚟過脷上壓

有冇巴打可以同我法式濕吻練脷力

你搵巴打啦，我搵絲打